[民意調查]入黎擺低今季你覺得最好聽既ED(s)

排名不分先後
1. Freesia

2. 末日ED - フロム

3. adrenaline!!!

4. 月がきれい

最後當然係 桜色ダイアリー

以上全部以TV size做標準
各位請出招

除左樓主PO果啲
仲有呢首 Anti Clockwise by After the Rain

Atom the beginning ed 光のはじまり

話明係調查 重複都無所謂
btw漏左首 きみのうた

ed既話冇得輸

1.

2.

3.冇

My precious you for me

Freesia

巨人

有頂天家族2

才能 属性 気にしない
冴えない日々もリアリティ

呢首真係好正

down咗兩首喺手機度
Freesia 同 夏目ed

夏目ED真係堅好聽
巨人ED好有FEEL
但我都係鍾意王室教師海涅真人版ED